[防止冒警]香港市民，唔該查委任證吖

（行行下街見到疑似冒警人士）

：香港市民，唔該查委任證吖
(拎委任證)
：請問你姓名，警員編號同所屬警署同埋佢嘅電話
：xxx，pc xxxx,，xxxx警署，電話係xxxx xxxx
：好 麻煩你等我一陣
（打電話過去警署）
：喂，麻煩查pc xxxx，over。
：xxxxxx
：好，唔該晒！
（收綫）
：而家你可以走得㗎喇。
：屌你老母

push

Push
逗狗

逗返轉頭 鬧煩囉

：香港市民，唔該查委任證吖
(拎委任證)
：請問你姓名，警員編號同所屬警署同埋佢嘅電話
：xxx，pc xxxx,，xxxx警署，電話係xxxx xxxx
：好 麻煩你等我一陣
（打電話過去警署）
：喂，麻煩查pc xxxx，over。
：xxxxxx
：好，唔該晒！
（收綫）
：而家你可以走得㗎喇。
：屌你老母, 死自由閪!